有咩方法可以令殺人魔警一開槍既話連自己都會死埋

如果諗到呢個方法, 就唔撚洗再怕殺人魔警係某D場合地點開槍
係唔係只要有某D氣體係度, 一開槍, 就會爆炸?

牛屁

你無非都係想引人貼呢d link姐，你有咩居心？